全民做輔警

有氣有力有正職和理非去考輔警，差佬可以’矯裝‘示威者，市民都可以合法矯裝差佬。既可收風又可放水，仲有錢賺。做輔警可以彈出彈入，就算休班去示威區幫睇水比差佬查身份證可以話自己係休班差佬，監視緊示威者。如果發現自己被洗腦，頂唔住，就快癲可以辭職，因為唔係正職，辭職冇壓力。

唔好on9